點解d人唔留港消費? 我知尖沙咀首都廣場

點解d人唔留港消費? 我知尖沙咀首都廣場入邊新開左間專賣日本零食既鋪頭 價錢又平款又多 就好似去左日本買野一樣 日本生果 日本薯片 咩都有

係？！有冇圖呀
不如一齊組團去啦
樓豬帶路

首先d野未過期 而且試食都係希望大家唔洗錢可以試下唔同既美食 至於老闆娘樣唔樣衰都係好主觀既野 更何況你去買野食 個老闆係點既樣跟本唔係重點 同埋我次次去買野佢地都nice 員工 老闆個個都好好人 你話膳稿咁我就唔知la 講真邊有人會拎幾萬蚊出黎買膳稿呀 我覺得只係傳媒覺得呢間野有話題性先寫出黎嫁姐

大種乞衣咁款

首先 我唔係佢地 我只係1個客仔 覺得呢間野幾好 你話佢d野過期 但我去過咁多次買野都未試過買到過期野 至於試食我覺得只係為左宣傳果隻產品 想等你地試食完之後買姐 你應該諗得多左

死乞衣

大把人幫襯 d野賣得咁平 老闆娘又靚女

賣廣告請上IG

我係客仔 不過日日去幫襯 我日日去買營多$1.5有包 毒撚福音 益下各位巴打

不如連登組個團一齊去買野 我做團長帶路 最緊要睇下索爆老闆娘

( Show Blocked User - 師父哥 )

巴打都幾明白事理 但我唔係打手 我只係覺得呢d小店1個月有成百萬營業額都係賺得萬幾蚊好值得我地支持

地址？ 聽日去

尋日咁岩買完 我個人最鍾意買平野 所以邊度賣d咩野平我都好記得 而家超市d野賣咁貴 所以買野前夾下價 年終真係慳唔少

啱啱問你地址
你都未答

照你咁講 咁巴士地鐵加價都唔關你事la 你話你行路去番工都得 事實係薯片零食呢d好多香港人鐘意食 如果加價大家都要買得好貴

一句講晒 有無royal級

我講多次 我只係個普通客仔 唔識呢間野d老闆 只係見佢地d野又平又正先介紹比你地 人地老闆3間鋪洗驚冇生意?

屌你你呢間野啲廣告悶唔撚悶

首都廣場

垃圾廣場，垃圾鋪頭

咪撚當連登仔白痴先得架 出一個咁post就想搞旺個場 早啲返屋企訓啦

日本人老闆?